大學畢業真係好迷惘

有好多野想做同想試
但呢個世界太多規範 自己又俾自己好大壓力
身體極差 覺得自己無野應付到

我既情況係同親戚夾份開左間鋪頭仔 （未回本 但蝕好少 可能20-30% 兩個人平分）
今年大學畢業 親戚想我下年放多啲時間落去
我都打算休息一段時間 呢段時間會放多啲時間落去
諗緊會唔會試業多一年 當呢段時間OK 回本甚至賺錢
咁我再下年呢？繼唔繼續先岩？

返Full time 再放假處理生意 一星期做足7日會搞唔掂
但唔做Full time 休息一段時間OK
當好好彩可以一路做落去 做十年好未 之後要執笠
我一D工作經驗都冇 我十年後先30頭

有冇爸打係有同樣經驗分享下...
我真係想去問下D onlineshop/youtuber 個個都好似係後生開始做 可以做幾耐 到時無工作經驗會點？
無父幹 本好少 返三個月u記ft都會有

讀咩
專科就唔好搞咁多

講中左 專科廢人

有冇人俾下意見

咩生意？
咁快覺得會執？打定輸數？
做好盤生意試下搞好佢先啦

十卜樓豬

教育類
我係覺得做十年已經好叻
做生意無保證
我都唔知應該無後生做生意先岩 而家好自由 無家庭負擔 但零全職經驗
定大個啲有工作經驗再試先岩 到時又捨唔捨得份糧
好兩難

做生意會多左人脈嘅
唔知點解你個case好似我個fd（讀完幼教）

真心問，你想唔想有人幫手打理？做你pt幫下你手

搵你個fd分享下經驗

樓主讀sw
所以我支持佢做返sw
空餘時間先做返間野

係 呢個係最理想
我當初搞都係想多份收入
而家又覺得好難交俾人
成個人好憂慮 煩到就黎抑鬱

咁就一星期做7日
會無左條命

未搵到工 考埋幾次試就失業

自己讀business analysis 但就唔知搵啲咩工做 乜尻都send 但冇回覆

樓主，我自己出黎做野無耐，反而想搵多份工返，想試下做下start up，parttime做下學野，會唔會留個tg傾下？利申：我大學都系專科，但自己做做下就想試其他野

個個都專科
有冇得明確下邊科 account , sw 同埋LAW 個分別好大喎

SW呀

唔攰咩 淨係返一份工已經好冇生活

我冇咁急搵 捱壞左身體啦 想抖返大半年先

same
諗緊創業 可能dum皮幾兩皮出黎就搞到 但好驚衰
最大問題係無乜錢 之前翻pt $5000-$6000一個月都儲唔到錢但又覺得自己唔大洗 唔知用左係邊

創業真係唔易 創到仲要守
係咪守到咁耐 一世唔洗出返黎返工？
唉 好煩惱

得閒搵你傾

推廣，宣傳，認識多少少人。 對生意有一定唔錯幫助。 最緊要係花多少少時間睇緊市場缺乏啲咩，再調查做問卷。 都對小型公司有好處。

正苦工